老老實實通過國安法,中共行既每一步棋,一切都係連登仔掌握之中,攬炒成功

理想:通過國安法,一切都係連登仔掌握之中,攬炒成功
現實:

林鄭：中圈套

你個弱智仔轉貼新聞都有問題?